一兩單柒野就話讀樹仁既都唔係大學生，港大又滴蠟又鞭J個個靜撚晒

樹仁單野最多可以話班學生冇責任心
但可以個個借題發揮話讀樹仁嗰啲都係公開試低分既垃圾，冇資格叫大學生

港大嗰啲又點？直頭犯法添啦
又種大麻又滴蠟又鞭J
班人又死撚左去邊？

咁樹仁客觀地係香港認受性低,港大就最高

因為樹仁真係唔係大學生

俾港大生鞭係榮幸黎㗎，好想俾佢鞭呀

true

大學生會鞭丁，唔係大學生唔會鞭

cu engine會唔會鞭啊咁

樹仁通過左評審局評審架，證明佢各方面都已經符合大學嘅要求喇

小畫家校徽

再講野就鞭埋你

上網勿認真, 尤其是三登

利申: 八大不敢自稱大學生

ou係咪大學先，我阿嫲都讀到

寧願入港大比人bin

ou 政府認可
樹仁？未聽過

兩條隊黎 full time個班都係要考公開試

樹仁呢下真係唔掂喎 交代都冇
拉埋hku講好好咩

利申讀樹仁

因為冇人會將樹大同hku 拎黎比較
都唔係apple to apple 點比

樹仁唔係政府認可點叫大學

樹仁唔係政府認可點敢叫自己大學 中學campus都大過佢

咪係！
啲人鬧樹仁學生質素差，但其實每間U都有佢地自己嘅問題
HKU呢單，班學生做嘅嘢仲嚴重喇，但點解啲人唔鬧佢地?係咪對人不對事先?
巴打，我撐你架

入得樹大都無幾多個讀書架啦
我見d中同係樹大上莊、飲飲食食
而樹大d師資又麻麻，成日咁鬼多醜聞
想改好d個名都無計啦

社會對能力高既人一向寬容 對垃圾特別嚴苛

因為垃圾已經消耗緊社會資源
唔消滅你已經好俾面